on9醫護 係我做起碼 加我成一萬月薪我先翻

搵錢時機都唔識

呢個就係點解人地做到醫護你做唔到嘅原因

1萬蚊買命？罷工啦

班狗戴豬咀 做便衣都有津貼
醫護拎條命出黎乜都無公平咩

一萬

一萬
黑警行行企企OT都唔止加呢個數啦
傻鳩

係唔公平

醫護本身呢個行業本身就係有呢個風險

等於做狗都有機會比人打

一萬蚊一日？

On9,
Popo都+10萬啦

你條命咁唔值錢?
假假地都一個專業.....

班曱甴ot錢都唔止一萬啦
一萬

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

寧願失業幾個月好過冇命啦

班狗戴豬咀 做便衣 唔係份內事咩
憑咩有補貼？

根本香港政府就唔當所有香港人係人命
只係用錢收買班狗幫佢賣命

醫護冇9億ot，冇員工宿舍，要戴名版，on call52小時點只值一萬

好明顯樓豬係低收入人士
我估多一萬對你黎講應該係double 左 所以你覺得好多

你要代入番班3-8皮野既醫護去諗
1萬蚊本身番一個星期工唔洗已經有
做咩要冒呢個險

加十萬都唔會返

醫護OT無補水?

ot還ot
但班狗係有 「經常使用呼吸器執行職務津貼」、「臥底職務津貼」
咁點解醫護乜鳩都無先

使用呼吸器都有

講咁多肯罷未 垃圾